誠哥親身實踐「黃藍是政見」論

連最黃的誠哥都加入再出發大亂盟

原來一句「黃藍只是政見」可以合理化所有野

以後可以大條道理幫襯優質藍店 ....

醒喇香港人 ....

前排瘋狂懲罰李氏黃店 ....

依家人地揭埋面罩畀你地睇 ....

誠哥家族旗下商店正式脫離黃色經濟圈

邊個飲東江水邊個就係鬼

push ....

證明黃色經濟圈好大威脅

人哋都冇表過態
定係其實有我唔知

之前發表過啲暗示，令連登仔好 high 甚至認佢做老竇 ....